[電車難題] 白頭佬定射落海

點算

白頭佬
今日射落海
明日死係海

含住條撚黎投

射落海咪即係投建制
唔好咁on9啦